\begin{funktionarer}
  \funktionar[mordf]{Mötesordförande}{David Ådvall}{advall}
  \funktionar[mvice]{Vice mötesordförande}{Erik ``Kiren'' Nygren}{eriknyg}
  \funktionar[msekr]{Mötessekreterare}{Andreas ``Equeroot'' Ekeroot}{ekeroot}
  \funktionar[ordf]{Sektionsordförande}{Tove Svensson}{tovesv}
  \funktionar[vice]{Vice sektionsordförande}{Mikael Gordani}{shahrim}
  \funktionar[sekr]{Sekreterare}{Karl Strigén}{strigen}
  \funktionar[kass]{Kassör}{Emil Hemdal}{heemil}
  \funktionar[samo]{SAMO}{Angelica Strandberg}{angstr}

  \funktionar[odsex]{Ordförande D6}{Anna Brunzell}{annabru}
  \funktionar[kdsex]{Kassör D6}{Fannie Henriksson}{fannieh}

  \funktionar[odelta]{Ordförande Delta}{Sebastian Lund}{selund}
  \funktionar[kdelta]{Kassör Delta}{Lovisa Grahn}{granl}

  \funktionar[odrust]{Ordförande DRust}{Johanna Gudmandsen}{johgud}
  \funktionar[kdrust]{Kassör DRust}{Miriam Degerman}{mirdeg}

  \funktionar[odnollk]{Ordförande DNollK}{Lucas Flink}{lucasfl}
  \funktionar[kdnollk]{Kassör DNollK}{Åke Axeland}{akeax}

  \funktionar[odmnollk]{Ordförande DMNollK}{Anders Stigsson}{andstig}
  \funktionar[kdmnollk]{Kassör DMNollK}{Claudia Castillo}{clacas}

  \funktionar[osnd]{Ordförande DNS}{Miranda Aldrin}{aldrinm}
  \funktionar[vsnd]{Vice Ordförande DNS}{Razan Ayed}{razan}

  \funktionar[odag]{Ordförande DAG}{Rasmus Johansson}{rasjohan}
%  \funktionar[kdag]{Kassör DAG}{Joakim Gyllenskepp}{joagyl}

  \funktionar[preva]{Revisor}{Brage Salhus Bunk}{bunk}
  \funktionar[prevb]{Revisor}{André Olsson}{oandre}

%  \funktionar[inspektor]{Inspektor}{Patrik Jansson}{patrik.jansson@chalmers.se}
  \funktionar[klk]{Kårledningskontakt}{Lisa Winberg}{so@chalmersstudentkar.se}

  \funktionar[justone]{Justerare och rösträknare}{Samuel ``Fjällräven'' Rörgren}{rorgren}
  \funktionar[justtwo]{Justerare och rösträknare}{Viktor ``i Hallen'' Hallén}{hallenv}

  \funktionar{Fanbärare}{Eric Borgsten}{borgsten}
  \funktionar{Ceremonimästare}{Lukas Ögnelod}{ognelod}
% \funktionar{Vapendragare}{Martin Sigvardsson}{marsig}
% \funktionar{Vapendragare}{Henrik Fahlgren}{henfah}

  \funktionar{Ironiklocka}{Pling}{d99pling}
  \funktionar{Gong-gong}{Gong}{d08gong}
\end{funktionarer}
